獅隧管道口多車串燒 入沙田大塞車

獅子山隧道公路發生交通意外，下午近4時，據報沙田方向近管道入口多部私家車連環相撞，援人員正趕往現場。

運輸署表示，獅子山隧道公路往沙田方向近龍翔道的快線封閉，駕駛人士只可使用慢線行車。現時在獅子山隧道公路往沙田方向的車龍龍尾已到浸信會醫院。

放工時間

點解炒極班司機都唔死

嘿嘿

正啊屌你

咪係
不過呢個鐘數多數都一個人渣
應該冚家鏟

原來係天馬苑對出有架貨車死車搞到塞